（急）香港寄烈酒去英國

想寄兩支加埋96毫升既威士忌去英國，酒精濃度係59.4%，去fedex問佢話要打左稅先寄得，但支酒我3年前買，一早無左單據，搞到寄唔到....

想問有冇方法可以順利寄到支酒？ 諗住送比朋友做遠退休禮物的。

Hand carry 親手送比佢

唔得ar，因為返工請唔到假過去

買返板相同牌子既酒扮收據囉 無人會理你既

唔該巴打 睇下搵唔搵到先